元朗再有學生中實彈

開槍唔撚可以變常態啊

疑似休班警被人圍之後開槍

粒彈

from tg
2141 #元朗 中槍男同學暫時清醒, FA在場表示無事, 傷口係左腳大脾位置

推

屌

tui

休班警可殺

唉 可唔可以佢去私家醫院
去公立實比警犬搵到告暴動

屌佢老母 還呀黑警

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

私家唔收呢啲case 搵杏林

點解休班警有槍？

中大肶如果傷到大動脈就仆街

休班警DLLM有槍
手足大腿中槍

可惜火系攻擊燒唔著全身

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

任意殺人 班狗

cid可以休班陀槍

pish

可惜燒唔到十成

屌，啱啱燒唔死條仆街

想問開槍先定比人圍歐先

原來cid可以嫁？

火魔法未改良
易熄

巴打唔好有事

無噴血應該無中啦
好好彩

殺人犯

好撚好笑?

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

開槍變咗常態呀！休班警持槍係不適當武力呀！！香港已經冇曬法治喇！

希望吉人天相

破窗效應?而家無心理障礙下開槍
而家只係睇下邊個唔好彩
3cm離心
中大脾

屌, 休班警+實彈常態化
任何形式都一定會抗爭到底

有出口係咪會冇咁傷？

冇中呀。。。

死仆街黑警

有巴打現場fc左冇人中槍

仆街 如果射穿大動脈會死 仆街

好好笑？

水系魔法好似勁啲
可以超過十成熟

若有警員傷重死亡，表示歡迎。

【編委即時】本日（10月4日）21:15左右於元朗，據現場記者指出，相片中白色男子為休班警。他把車駛到馬路中間後，有人問他何事時，突然向旁邊女士的大腿開槍，其後現場留一個彈夾。現本會記者追蹤受傷的人士。

Cls

係 你見佢渣果把咪cid渣果隻 所以應該係cid黎

be water 呀手足

隻休班狗仲生勾勾?

私鳥

黑警死全家

路過ONLY , 佢無做任何野

所有醫生理論上
只要見到有可疑傷勢
就要搵狗

聽日全部勇武安在家中 等見到popo部署後先快閃裝修快閃魔法

屌好心痛

唔好同有槍d仆街肉搏

好彩冇中大動脈

CID不嬲可以

狗肉煲

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

挽火魔法 應該燒埋佢把槍

點算
去醫院實比黑警捉

保護自己要緊
講真，咁打法，打死人去死因庭都未必要負責

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

APPLE報係疑似便衣警

林鄭今午宣佈推出《蒙面法》禁止示威者蒙面，惟事件激化局勢，多區市民上街表達不滿，其中數百名市民在元朗YOHO MALL集會，之後到大馬路一帶「行街」。至晚上8時左右，多名市民用雜物堵塞青山公路元朗段及附近馬路，其後大批防暴警到場舉黑旗戒備。同時間，一名疑似便衣警的男子駕駛私家車至上址，懷疑撞到一名市民。在場市民立即將私家車包圍，便衣警落車與市民發生爭執，未幾便傳出一下槍聲。

原來係隻狗撞人先

Martin Sit #元朗
2139 港台記者訪問途人
途人表示中槍學生已經送院 (應為博愛醫院)

實彈

希望冇野

岩岩APPLE出左新聞 話係疑似便衣警

死全家

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

戇鳩 cid休班不嬲都有槍

而家唔止c.i.d好多差佬落班都帶槍

推 屌你老母警犬

開槍當慣例

佢老尾 兩次火魔法都燒佢唔死

點解燒你唔死

屌你老母 又打鳩啲學生哥

天佑香港

平日街坊落街又暴動呀

開槍當食生菜

獅鳥

個便衣趺左槍差D比人汁到 可惜

屌，大腿位有大動脈𠺢，死黑狗

港島已重狗

屋企張床要人 好快12點啦

如果第2粒又係化武就爽

打爆佢私家車la 屌

屌你老母死黑警

屌你老母

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

殺

dklm

依個要推

魔警搵到原因了

你老母

應該係腐蝕系或者毒系

香港人中幾多槍都唔會進化, 繼續做一隻廢柴

有片。白衣警員掉槍，差點比人執到。

點解現在呢個時候都比警方帶槍出街，對佢自己都有危險。

講咗好耐警察唔係你哋敵人，因為你哋根本就唔配做警察嘅敵人，

因為警察都有槍！你哋係鬥佢唔過嘅！

你哋應該搵啲冇槍嘅目標.

火魔法侍候

封路封咗幾個月，有Q用咩，要將所有建制同中資公司大装修先有d用！Hit and run!

大動脈就一定爆血，睇相應該冇

為公義而戰一定吉人天相

岩岩apple報左疑似係便衣

私家唔係唔收槍傷咩

push

現在便衣都好危險，做咩出便衣？

水魔法！水魔法！水魔法！

個街坊落街食飯都比黑警射 屌你老母

革命無罪 造反有理

痴撚線

agger 依家班狗咁失控

有無人有元朗哨兵GP?

屌，最好燒到佢10成熟

同問

劇本既主角之一

god bless

林鄭今午宣佈推出《蒙面法》禁止示威者蒙面，惟事件激化局勢，多區市民上街表達不滿，其中數百名市民在元朗YOHO MALL集會，之後到大馬路一帶「行街」。至晚上8時左右，多名市民用雜物堵塞青山公路元朗段及附近馬路，其後大批防暴警到場舉黑旗戒備。同時間，一名疑似便衣警的男子駕駛私家車至上址，懷疑撞到一名市民。在場市民立即將私家車包圍，便衣警落車與市民發生爭執，未幾便傳出一下槍聲。

結果證明對敵人仁慈即係對自己殘忍
你私了唔傷佢要害，唔令佢喪失活動能力，人地就有機會反咬手足

應該系佢撞人先，跟住比人圍，然後听到槍聲。看蘋果段片

推上國際，話警方使用實彈己經常態化，香港人現在面臨隨時被大規模屠殺的風險，向國際請求出兵進行人道救援，拯救港人生命。或助港人組建香港人民防衞軍，即自衞隊。

破窗

From other tg

請通知大家小心，魔警部署午夜後出動大量捉人，各區社區中心和體育館已經被徵用。

臥底已經出動，不要送頭，現在中環仲有船過海，午夜後無乜交通工具，好易被捉的。

記得be water，打游擊。

請廣傳。

我朋友見到自己區住宅區附近有便衣

但我樓上望落去唔見有狗車 大家要小心

遍地開花 安全回家

都話左可以， 唔洗再反問啦

仆街 而家 開始 實彈鎮壓

轉移視線分心大法

听

屌佢老母
推呀

我寫開簡體聽字，貪佢易寫，無咁醜。

條黑警留低左個袋有卡片

唔可以變常態

仆街 香港大屠殺？ 等八國聯軍啦
到時慢慢同美軍打

呢啲撚樣仲行得走得證明傷得唔重，手足仲咩唔廢咗佢隻手或隻腳

手足真係要保護好自己

我覺得唔好再打消防入黎救火 除非係救人

燒黨鐵就 唔好比佢地救啦
哂魔法

Dllm！！

又開槍

鎗林彈雨
香港之日常

拔左槍就太遲
應該一開始就做

屌班狗老母

佢個枝點解唔係左輪？

阻佢地

其實危急個陣應該顧唔咁多
開遮通常係遮上半身

唔好再開 RB

元朗教育路有便衣防暴追打足！

CLS
又變常態

香港人對一班學生哥唔住

，

便衣？防暴？ 姐係有個gear

岩岩執槍個位手足 你d衫褲鞋好撚樣衰 麻煩掉撚哂佢

下次見到休班警一定要全力撲殺，無需手下留情

有無gear?

cls

又做乜樹

有出入口？？！

睇嚟黑警都已經開始 屠殺香港人

冇委任証 佢唔係黑警
係匪徒

殺人放火 金腰帶 屌你

佢跌咗嗰袋入面卡片寫CCB喎

屌佢老母

死黑警

香港要醫療船

可能唔係休班 係便衣
岩岩apple報左疑似便衣

dklm死黑警

記住唔登記個人資料
要求保密

頭幾個回覆話無中槍既係狗

已block

香港人已經好善良，冇打撚死佢

手足祝早日康復啊

黑社會王威信議員辦事處:元朗鳳群街2號年發大廈地下22號舖

唔好有事
仆街黑警話開就開，一定有報應！！

香港人衰在太善良，如果一開始就狠下心，手足就唔會中依槍
但不能怪佢地，你我都未必有依個覺悟

RTHK

消息：元朗區14歲少年中槍

多區晚上發生衝突，其中在元朗區，據了解，一名14歲少年中槍，送院時清醒，正在博愛醫院接受治理。

2019-10-04 22:23:39

陰公14歲炸

只怕實彈已成常態，下一個中嘅可能係我同你

道理大家都明都知，但未必真係個個都有這覺悟，特別係好多本身都只係學生

個小朋友14歲炸

無左裝 popo乜撚都唔係

Push

點解休班警都可以開槍架

都話開左頭就可以肆無忌憚咁開槍殺人。
警察以為今日作的孽唔洗還？

可能係便衣

屌你老母 死黑警 揸車撞完人後 仲開槍

有冇開槍片
文宣用

當時都冇人知佢有槍，冇計。

屌真係開過一次槍向天之後就次次都開

我未見到有啊

邊度證明係休班警？
黑社會都有槍

市民中槍唔會查，如果係班高官中槍，一定硃9族，this is hong kong，如果joker套戲係真就好

小朋友行唔行到

希望無咩事啦14歲炸陰公

屌你老母黑狗無個好

正仆街

元朗嗰隻蓄得自已一個 就一支手槍 邊嚟橡膠彈？？
LEO 講0個個應該係另一區另一個手足？？
元朗個手足究竟FC 係中實彈未？？

恐怖份子 枪傷路過途人

所以我都好亂
有啲受傷都唔敢去醫院

CLS

up

apple東方都有報

點解間中銀咁原整無缺，只係噴油？未大装修呀！

屌佢老母次撚次打大動脈位

私家唔收槍傷，而且件事發生嗰時
係隻狗想撞人，個學生只係做好市民上前理論
係隻狗濫用職權

呢單嘢搞9成自編自導自演，

中咗兩次燃燒彈咩事都冇，頭髮都冇燒著冇可能，

第二 跑跑下次支走槍冇可能會跌出嚟

推 死黑警

14歳咋屌你老母！

屌休班警可以帶槍架咩

diu 話佢喺途人 唔好過話佢喺 protester

又有實彈？？...

冇用，香港醫院發現槍傷一定要報

咁多年都係咁，戲都有拍啦

據現場消息指，一名青年的左大髀內側中槍受傷。

大鑊驚中大動脈, 手足唔好有事啊

建議日後先制服，綁起再決定。

講起又係。。無留意 自膠

休唔休都可殺

Holy fuck

仆街 14歲

休班警威脅到市民性命 可即場擊弊

now都報左

死全家死黑警

左邊大脾中槍
煲大
休班機精精難以控制行動
胡亂開槍意圖槍殺14歲中學生

Tg話佢得14歲

得14歲

學生哥唔好有事

屌 狗都不如

唔好私家醫院，護士職責所在一定會報警
利申:做過私家醫院

新聞都報左 陰公

唉 屌 唔好送頭

dklm 如果唔係佢落單一定繼續開槍，
依家就係怕大家人多先唔敢繼續舉槍，
證明狗係幾犯賤

推到仆街

黑警俾人燒撚死都抵

點解永遠開完槍都仲行得走得

聽881得14歲炸

去左博愛

唔係話橡膠子彈咩

好陰公啊

2303 有市民報料天文台

元朗有刀手出沒 廣傳

11點啦 灰姑娘變身魔法就無啦 屋企張床要人

實彈啊
有另一個中左橡膠

希望唔好傷到神經線, 一定要平安無事
死黑警憑咩休班都可以揸槍殺人, 天理何在

開槍條仆街得一個人？
大家識做

屌你條五毛狗,係到亂散消息

黃大仙有個手足左腹胸對落中橡膠彈

黑驚死全家

甲甴幾時死

針殺年青人？

出入口.....好恐怖

FUCK

黎喇 岩喇 全港恐佈份子又開槍射平民 屌你老母

你都未死啦

商業罪案調查科 Commercial Crime Bureau
NG Hing-wing
刑偵探員 Detective Police Constable
ie 便衣CID (crime investigation detective)

14歲....

撐住啊手足

開心廣場對面開槍

有機會既話應該可以偷到佢

黑社會！